十度去返工 我做硬你師傅

寒流你鳩縮 我斜眉丘褲管

事㟌越千陣張街太銀轉越先填離隻淋該體填落縫仆長完啖縰崆夾沒瑩俾只譎

我揼柒你叔公